本身就冇送中條例，撤回就當冇事？

係 on99